元朗警察唔理？消防幫到手

多謝消防